[求指教]點樣可以係poly溝返件大陸妹

好多都好正

五毛

求其都得
因為NDS>local

唉，咁就話我五毛

做肉便器都好吖

影相有平反機會

唔夠薑影

連登咁多人都冇人識

喺到問你expect啲乜

如何將大陸妹攻收服為肉便器的方法

佢地好想俾人屌

咁開心 試下先

同埋show到你有錢

死喇，我窮撚

永久居民 而且已經有公屋

依加先走去申請是咪太遲

Poly咁多蝗有幾難溝